# hh_parser
#### hh_bs4_resumes_parser - парсер резюме
#### hh_api_vacancies_parser - парсер вакансий
### Чтобы достать данные, просто:
* введите строку поиска в переменную **SEARCH_STRING**
* имя выходного файла в **OUTPUT_FILE_NAME**
* запустите скрипт
### Если есть желание, можно поменять параметры запроса в **MAIN_URL_ARGS**.